點解咁撚多人突登出post話想死？

要死就唔洗突登同人講啦
上黎博同情咋？

ps.唔好死 人生其實好美好

狗唔搭八

🐶

點解你要突登出po問點解咁多人突登出po話想死？

想問就去個啲po直接問人啦 唔駛突登開新po啦
上黎呃負評咋？

因為真係想死

果班垃圾淨係識叫春
死撚到2019年都仲未死
下年除夕都仲係到

其實讀多d書學多d野咪唔駛出post問人。

專登出個post曲線話比人知自己思想幼稚同無知。

是尻但啦

1.
2.
3.
4.
5.
6.

上面講咗啲咩自己參透吓